呢排又少左人Hi 臭CITY

首先,Hi臭city o 既風氣,由4月尾至6月中會達至高峰，
因為班DSE面對放榜壓力無從發洩
要搵人黎踩下定下個心
6月中後會突然水盡鵝飛
一黎怕自己會入，留條後路
二黎開始迷信，想積下口德

DSE放榜後，愁雲慘霧
班中3仔見狀都唔敢亂Hi
所以由6月尾至8月
情況相若，風氣極低位橫行，如經濟衰退一樣

到9月，開學兩三禮拜，新一屆DSE 中3仔開始有壓力，想搵人踩
retake緊o既又想有野俾佢增強信心，又踩
讀緊asso ive 跟唔上o個班/讀得唔開心o既，又踩
因此9月會有個小陽春，之後橫行，
12月至1月頭，同2月中，分別都會有個小陽春，因為有假放得閒，同考試迫近，
壓力愈來愈大，3月至4月頭會一直高位橫行

最後又到4月尾高峰
年年都如是，歲歲皆如此

股市係咁就好囉Hi 你

Hi你老母

每年都要LOOP一次

大家hi hi hi

shitty仔9成都廢
收勁多asshole之餘 dse收分都好低

樓豬爆四有虛榮感嘅母校

樓狗表達能力有待改善

支持城大

我係高登照COPY過黎姐

咁CITY廢都係事實黎既

其實唔計ENGINE既話
DSE收分唔算低架啦
有21-23分既文商社科學生大有人在
當然你同三大比都冇野好講

睇返原來有人咁既分入city

點解21-23都拎得出嚟講 真心定假膠

19 20分已經係唔包入大學嘅分數啦喎

梨系咪想落禾地核彈44333面

當有45444（英文5/maths 5)個陣都已經入到city poly大部分商科 bu商科任揀個陣
而多1分就夠入ust bba個陣
你仲會唔會咁講

19/20 食中weighting已經夠入cu ust poly engine

核彈摺左啦

要拎city嘅median甚至uq同ust lowest programme lowest score比重唔係收得低咩

你根本玩緊語言藝術試圖證明21-23同ust bba 24只差一分，但實際上完全唔係咁，當city gbus 4+2 median都係27嘅時候 我諗cityu business uq都未必有ust business lowest

姐係75% city仔都都及不上ust business最低最低嗰位

所以我重會咁講

btw你唔係獸醫？獸醫轉busi？

我只係想講
呢個年代手握住21分 英/數有5 已經有好多選擇 多一分既話會仲多
完全冇諗過貶低ust
唔好咁敏感ok?
City個gbus 比我都只會當佢普通bba咁睇
Btw 有時做下假膠only

睇唔過眼你哩種以偏蓋全嘅論述方式姐

21分都叫多選擇真係第一次聽 21分排jupas排到如履薄冰就聽得多

其實city都收唔少19-21 gbus 4+2 median先啱啱好係你喺另外一個post提過hku business最低嗰科嘅median

一開波位巴打話dse收好低我就講得無講錯

City Law / g bus其實都ok
識有bba既做到mt
(但係係自己本身勁，一年可能10個左右)
其他真係狗也不屌

21分眼角高咪冇野揀
都係個句 ENG MATHS唔差
poly city bu BBA 21分已經可以揀到好多野
你唔信可以自己睇
廿分以下入到CITY 個堆多數都係ENGINE黎